<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="game_description_confirm">Закрыть</string>
    <string name="free_game_description">Свободная игра - простейший вариант игры, в которой есть несколько игроков. Ведущий может начислять очки любому игроку в произвольном порядке.</string>
    <string name="simple_game_description">Обычная игра - основной вариант для большинства настольных игр. Игроки имеют порядок, в котором они могут ходить. Ведущий может начислить очки текущему игроку и передать ход следующему игроку.</string>
    <string name="dice_game_description">«Кости»: каждый игрок получает очки, которые он выбросил на игровых костях, в соответствии с правилами преобразования. Количество получаемых очков всегда кратно пяти. Необходимо набрать ровно 1000 очков. Если игрок набрал очки в пределах от 200 до 300 или 600 до 700, то он находится в особой ситуации («на бочке»). Теперь за один ход он должен набрать очки на всех выбрасываемых костях, при этом начислять очки можно только один раз.</string>
    <string name="carcassonne_game_description">Каркассон – настольная стратегическая игра для 2 – 5 игроков. Игра заключается в пошаговом собирании игрового поля и размещении на нём фишек своих подданных. В зависимости от того, на какую местность поставлена фишка, она становится рыцарем, крестьянином, монахом или разбойником. После того, как игрок выставил очередной «квадрат» поля, он может выставить одного своего подданного на этот квадрат. Фигурки возвращаются к игроку после того, как их объект закончен. Выставленные на поле фишки приносят очки, как только объект, который они занимают, закончен. Игра заканчивается, как только заканчиваются все квадраты. После этого выполняется подсчёт очков для оставшихся на поле фишек. Выигрывает игрок, набравший больше всего очков.</string>
    <string name="monopoly_game_description">«Монополия» — экономическая и стратегическая настольная игра для двух и более человек. Цель игры — рационально используя стартовый капитал остаться единственным игроком, который не достиг банкротства. Представляет собой игровое поле, состоящее из квадратов, которые проходят по кругу все игроки по очереди. Квадраты разделяются на активы и события. Когда игроку выпадает очередь ходить, то броском игральной кости он определяет, какое количество шагов он должен совершить на игровом поле за этот ход.</string>
</resources>